5分鷹/膠鷹肯蒲頭出轉會POST未

講牌面巴法西德最好架喇

有人話巴西中前場勁
後防先勁阿
阿拉維斯 馬連達 馬些路 仲有施華唔知踢唔踢

但情意結都想美斯拎架喇

吉清點睇me實力

5分鷹比狗屌死

廢

求下你唔好再屌鷹仔了

講返nba la

drummond

有無人同我一樣中意Ben Simmons

embiid

講你老母 波台最憎

關你撚事 波台一向我地NBA手足玩哂

小貓三兩隻就算吧

世三C位

iching 去左邊

世12係WHO

我係咩事?

Cousins 一字眉挽晒

drummond 世幾

前鷹迷horford都屌打

5分狗wowowowow~~~（汗）

5分鷹幾時開班教釣魚

HORFORD勁到~

屌你老母 let go hawks